沙田連儂牆被藍絲/民建聯搞……

啱啱行過沙田黨鐵站巴士站前的連儂牆，原本成牆文宣被貼滿民建聯宣傳單張

求 文宣組一齊上唔好俾對家得逞！

多人先覆桌，今晚整返

對家單張得一兩款夾硬貼哂成面牆 真係好核突

等人齊先貼
咪心急

又黃又黑
扮晒係同路人文宣

係時候updates

係時間重建

幫你推
721唔見狗
831打死人

啱啱經過見到有人整修了，唔知係咪你地
Dum左些少食券錢入箱，當係小小敬意，辛苦你地了

配色都要抄真心肉酸

巴絲 請留意，人多先好去貼啊

遠水 希望有4000和理非幫手

貼返係佢地上面囉

人都ok多

民建聯假文宣就來被人meet哂啦

頭先放工順手搣咗張